Reddit 師兄弟歸位！中環lunch hour開槍要煲大佢！

咪做巨嬰啦

Push

推

煲呀
起勢鋤佢

唔好直接貼Link

但下次留到晚上8點先出，依家人地半夜，要等人醒先貼，仲要防投共版主刪貼

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

popo都識叫人送頭同食人血饅頭

推到核爆

啲POPO 幾撚開心好似打機WARGAME 咁

push